假如你累了、接近崩潰，請你停一停。

今晚係好慘烈，相信無人會反對。
我出唔到去，由晏晝開live睇到夜晚，
去到後期我已經唔想睇，
摺埋入被竇um住耳仔唔想聽成個人係度震。

依兩個月絕對係好多人咁耐以黎最漫長既兩個月
相信有啲人幾個星期都參與緊，
無參與既都密切關注，
精神壓力已經去到崩潰，
假如你攰，覺得頂唔順，就黎走火入魔，
係時候停一停休息一下。
要快啲意識到問題，比自己個腦休息下放鬆一下
停止接收住相關資訊一陣先，再慢慢睇開啲諗通啲。

當大家都好集中去搵gear照顧自己physical上既安全，
我希望大家都可以停一停照顧下自己既精神健康。
如感覺嚴重，宜盡快向社工或專業人士尋求輔導或協助。

休息係為左要行更遠既路，公民責任之大亦唔係一個人可以承擔。
依場仗仲有排打，大家頂住唔好冧。

推

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

入泥推一推

Push

香港有200萬個隱藏勇武份子。
新二哥呢d叫打草驚蛇，呢次香港冇中國的份了。
二哥你都會名留青史了

香港人加油

完全休息唔到

機場
機場
機場
機場
機場

今日親身喺現場見，數千人，肯定多過而家北角同東區嘅示威者，但點解會無警犬？因為佢地唔敢！

光復香港 時代革命

［心靈加油站］被最近事件搞到心力交瘁，精神不振既巴絲

以下係一D情緒支援服務（歡迎更正、更新）：

【心理健康資訊】
1. 香港心理學會輔導心理學部 緊急心理支援小組服務
覺察急性壓力反應及維護心理健康錦囊

- - - - - - - - - - - -
【心理/情緒支援服務】
1.明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務｜關心情緒這件事
電話: 7071 4193

2.民間義務專業團隊 | 與你同行－臨時情緒支援服務
Whatsapp: 5686 7040
🔸服務內容：由註冊社工或輔導員提供情緒支援，初步個人輔導及評估，在同意下轉介至專業機構作深入跟進；基督教輔導
🔸服務形式：電話、面談
‼️所有對話內容及個人資料按保密原則處理。
🔸服務時間：非24小時，一般回覆時間為10:00至20:00，緊急情況則按需要而定。
- - - - - - - - - - - -
【電話熱線服務:】

1.生命熱線 2382-0000 |

2.明愛向晴熱線：18288 (24小時) |

4. 東華關懷熱線：2548-0010 (星期一至五：2-6pm) |

5. 心晴行動慈善基金熱線服務：2301-2303 |

6.青年新領域熱線：2635-7709
[只限青少年及其家人]
(星期一至五，公眾假期除外：10am-1pm；2-5:30pm)

7. 女青輔導熱線：2711-6622
(星期一至五: 7-9:30pm)

8. 女青婦女專線：2711-6622
(星期一至五 2-4pm)

9. 婦康聆資訊熱線：2711-9939
(24小時)

10. 關心一線：2777-8899
[只限6-24歲]
(星期一至六：2pm-2am)

11. 浸信會愛羣社會服務處
兒童及青少年身心健康服務
情緒支援熱線：3413-1543

12.香港小童群益會家長專線：2866-6388
(星期一至三：2-4pm；星期四：7:30-9:30pm)

13. Edge Development Centre
教育心理學家義工團隊
[只限學生、教師、家長]
FB PM:

14. 賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-Open噏 (24小時提供緊急情緒支援服務)
[只限11-35青少年]
Website :
Facebook messenger :
WeChat : hkopenup
SMS : 91-012-012

15.利民會《即時通》
24小時公眾熱線：3512-2626

16. 香港紅十字會心理支援熱線 3628 1180 （2-3/7 10am-10pm) |

- - - - - - - - - - - -
【社區支援服務】
1. 良心理政心理學家輔導聯絡電話：9547-5781

2. 香港心理學會輔導心理學部
[只限成年人]
免費緊急支援服務 （6月13-15日）:

3. 陳少清心理工作室 [只限老師和學生]
Whatsapp 聯絡 5282-7370

3. 慈山寺佛法心靈輔導中心
(香港筲箕灣東大街159號東輝大廈3樓A)
(星期一 / 二 / 四 / 六 10am-6pm；
星期三 / 五 1-9pm)
費用全免，輔導服務 敬請預約
查詢：3162-6388

4.安定心神小工具

#情緒支援 #心理支援 #守護 #聆聽
#醫療及急救須知
～～～～～～～

如果你哋身邊發現有懷疑自殺case幫手打電話去呢啲Centre
但係有部份相同嘅電話未打得通 或者冇職員當值
呢啲情況可以嘗試打俾鄰近區域嘅社工

提供深宵外展服務的機構名單:
[中西區及離島區]
中心名稱 : 東涌綜合服務中心
熱線電話 : 6279 8818 / 6279 8819 / 6279 8820

[東區/灣仔區]
中心名稱 : 香港中華基督教青年會柴灣會所賽馬會綜合青少年服務中心
熱線電話 : 2898 7802(東區電話可能沒有用戶登記)

[南區]
中心名稱 : 明愛賽馬會赤柱青少年綜合服務
熱線電話 : 9093 7057

[油尖旺區]
中心名稱 : 香港遊樂場協會旺角青少年綜合服務中心「礦」展工程
熱線電話 : 6022 4141

[九龍城區]
中心名稱 : 何文田綜合發展中心 九龍城深宵青少年工作隊
熱線電話 : 6023 0066

[深水埗區]
中心名稱 : 香港基督教服務處深水埗中青少年綜合服務
熱線電話 : 6130 2030

[黃大仙/西貢區]
中心名稱 : 香港青年協會康城青年空間
熱線電話 : 6131 2225

機構 : 香港小童群益會
中心名稱 : 香港小童群益會賽馬會慈雲山青少年綜合服務中心
熱線電話 : 6776 3343

[觀塘區]
中心名稱 : 香港小童群益會賽馬會秀茂坪青少年綜合服務中心
熱線電話 : 6776 3343

[荃灣/葵青區]
中心名稱 : 香港中華基督教青年會荃灣會所賽馬會綜合青少年服務中心
熱線電話 : 2499 0766

中心名稱 : 香港遊樂場協賽馬會青衣青少年綜合服務中心
熱線電話 : 6022 0122

[屯門區]
中心名稱 : 救世軍屯門東青少年綜合服務
熱線電話 : 6037 7780

[沙田區]
中心名稱 : 香港聖公會賽馬會馬鞍山(南)青少年綜合服務中心
熱線電話 : 8207 6363

中心名稱 : 沙田青少年綜合發展中心
熱線電話 : 6022 2001

[大埔及北區]
中心名稱 : 香港青少年服務處賽馬會大埔青少年綜合服務中心
熱線電話 : 6280 6281

中心名稱 : 香港青少年服務處賽馬會天平青少年綜合服務中心
熱線電話 : 6280 6281

[元朗區]
中心名稱 : 賽馬會朗屏青少年服務中心
熱線電話 : 8209 9021

中心名稱 : 基督教香港信義會天水圍青少年綜合服務隊
熱線電話 : 9872 9969

我個女喊到停唔到口
好心噏

內心強大嘅人仲可以撐得住
但有啲內心脆弱啲嘅 真係唔知仲可以點撐.....

平時都忍到，今次真係喊到收唔到

加油！

Btw 無左你TG

聽日入機場

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

冷靜下先
香港人未遇過，亦估唔到會到呢步。

係前線 皮膚眼受緊傷害
返到去 睇到手足受到既傷 個心仲痛
唉